Плагин "Мобильная версия для Atom-M CMS"

Версия: 0.1
Лицензия GNU GPL

Совместимо с версиями движка 2.1 и выше

***

Установка:

Распаковать архив на сайт.

***

Спасибо участникам Fapos CMS за помощь в реализации.